賺左錢會唔會唔捨得洗?

無論係股票獲利，或者辛辛苦苦打工賺返黎

會洗大左 之後賺到既錢輸返

變相洗左個本

輸錢先會，諗住都輸咗咁多，唔差在果小小

屌 講中左
贏一萬蚊 唔會諗住洗左佢
但輸一萬蚊 就會諗住橫掂都輸一萬 唔差在洗多一萬

正確

比晒d仔女洗啦